蘇斯克查：我啲利物浦朋友每一季都話今季會贏英超

曼聯英超大戰利物浦前，出名Nice嘅蘇斯克查無端端「寸王上身」，出口術向「紅軍」施壓之餘，仲乘機寸爆死敵英超無冠，認真抵死！蘇斯克查表示：「利物浦肯定會感受到爭標壓力，球迷感受到、球員亦都一樣，我哋都幾年冇贏過英超，當然想重溫好夢。英超真係好難贏，可能係世界上最難贏嘅錦標，我喺挪威有好多利物浦球迷朋友，佢哋每一季都話『今季會贏英超』，但每次去到10月份就會話『好，下季係我哋』。利物浦依家向住冠軍進發，聯賽最後衝刺肯定好刺激，不過我哋只需要專心做好自己嘅事。」

咁能串

咁岩既 我啲獌朋友每一季都話今季會贏英超

蘇逼咁搶口想幫利拎英超？

朋友=連登利迷

佢哋每一季都話『今季會贏英超』，但每次去到10月份就會話『好，下季係我哋』

咁似雲加時代阿仙奴
開季爭冠，10月開始輸波，聖誕快車開始跌出前4，季尾跟劇本上返前4，寄望下季爭冠⋯

咁串？ 利記上場射左曼聯36腳喎⋯⋯

佢地由頭到尾都唔會話自己會贏

痢迷應該一早睇化左 笑佢地冇英超根本r痕
只不過今年大好形勢都冇真係比人笑柒到2046

咪咁肉酸啦好心你

咁搶口

慘到要ff自己有朋友

負 巴黎聖日耳門 0:2

為左串獌要作個朋友出嚟

今晚炒你8比0

咁獌狗都叫攞過既

樓上班利迷駛吾駛貢小器牙

熱血高普話你咁串陣間6:0你送埋你上路

唔講以為睇緊9up報

講咗13次
次次都贏到